連Pope都派膠...

不如快啲比軒達臣擔正國家隊啦